小田霧響子入！！！！

你最近還好嗎？
尚愛看少女漫畫嗎？

你點呀

你去咗邊

你喺邊呀

真係有啲掛住你嫁